點解octopus係八爪魚 october係十月 ?

Octoper

你做乜撚野呀

原本羅馬曆法得十個月
改革後加左2個月喺前面

仲有decagon同December

btw decagon 太深唔識

因為一二月係後join嘅
另外本身八月係細嘅
不過八月條友話佢好偉大
所以變左八月做大
之後果d大細就調轉